有一日，唔同內臟去考試，知唔知邊個內臟考得最差？

係胃
因為胃先U

輕鬆 謝謝大家

0.5/10

好無聊

李c

胃先U,唔俾其他內臟都係攞U,不過遲過胃既

7/10

樓主好波

0.3

屌你咁快開估

😂

仲諗住入黎秒

樓主回哂塘

肺，因為廢

做多左

你唔講真係唔知

肺

呢到規矩係#1開估

秒開估

有日器官搞比賽，腦拎咗第一，知唔知邊個第二？

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

sorry囉

7.5